Візуальний стиль:<br>

1. заголовки першого і другого рівня вкладеності (пункти і підпункти меню) <h1 class="page-header"></h1>
2. заголовки третього і більше рівня вкладеності <h3 class="page-header">
2. кнопки з класом class="btn"
3. елементи форми: 
--- input class="form-control";
---select: перший option вказує "вибрати предмет" (замість предмет необхідна сутність)
---пошук placeholder="пошук по предмeту", пропоную десь глобально застилізувати пошук і використовувати його (наприклад вбудувати в нього іконку з лупою)
4. значки видалення - glyphicon glyphicon-remove
---іконка редагування - glyphicon glyphicon-pencil
5. для побудови табличок використовуємо шаблон table, в який передаємо необхідні параметри
6. вживаємо "завершити тест", замість "закінчити". 
7. "додати" замість "добавити"
